香港城邦國舅楊偉業考慮參選九龍西！

附上近照一張！國舅好靚仔！

有老師加持！

佢iq 有冇問題

青山派

其實城邦論幾好 可惜陳雲玩膠

加埋寫咁深咁多字 d人都覺得悶

冇咩人認真睇

齊齊攬炒

又多個白卡

不推文

傻瓜先會信城邦論

on9先會信城邦論

冇城邦論你仲投緊泛民

成班都甩皮甩骨

屌你老母唔著漢服拉票？

白痴仔

唔知, 但撐佢嘅IQ應該有問題

有冇工作經驗架條友⋯

梁天奇😢😢😢😢😢

on9梁天琦

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

工作經驗 = 讀《城邦論》6年

永續基本法係貨真價實嘅港獨

同樣在新東參選的熱普城候選人陳雲，亦有城邦自治論，但梁天琦被取消資格後未有改為支持陳雲；梁解釋，自己的政治主張和熱普城有根本分別，「（熱普城）永續《基本法》係我無辦法認同，因為《基本法》都搞到我雞毛鴨血，仲要我永續佢？」

點解梁天奇做牆頭草 政治主張唔洗一年就變晒 都咁多人吹捧？😆今日話港獨 聽日話同共狗抗美😂

國師又玩膠。

去秦城, 大把時間比佢慢慢玩膠

KK答我

點解梁天奇做牆頭草 政治主張唔洗一年就變晒 都咁多人吹捧？😆今日話港獨 聽日話同共狗抗美😂